              Стриптиз клуб RED ROOM приглашает девушек с опытом и БЕЗ на постоянную работу. Работа в районе а\э Шереметьево. Бесплатный трансфер.
От вас - красивое, стройное тело, ухоженный внешний вид, возраст до 27 лет, р-р одежды не более 44-го, рост 155-185. Активные, целеустремленные, веселые, с желанием учиться, работать и зарабатывать.

Вакансии:

- ТАНЦОВЩИЦЫ СТРИПТИЗА (опыт не обязателен)
УСЛОВИЯ: График на ваш выбор, но не менее 4-х дней в неделю. 
ОБУЧЕНИЕ БЕСПЛАТНО В ПРОЦЕССЕ РАБОТЫ!
Танцовщицам предоставляются:
- стилисты
- визажисты
- хореограф
- дружественный коллектив
- предоставляем БЕСПЛАТНОЕ ЖИЛЬЕ.
Заработок от 100000 р. в месяц.

- ХОСТЕС (опыт желателен, рост от 175)
УСЛОВИЯ: График 2/2, оплата - от 30000 р. (ставка) + чай.

- ОФИЦИАНТКА ТОПЛЕС (опыт желателен)
УСЛОВИЯ: График 2/2, оплата - от 40000 р. (ставка) + чай.

- АДМИНИСТРАТОР СТРИПТИЗ-КЛУБА (опыт от года)
УСЛОВИЯ: График 2/2, оплата - от 70000 р. (ставка+%)
ОБЯЗАТЕЛЬНОЕ УСЛОВИЕ - собственная база персонала.

Подробности по телефону +7(495)201-58-61 или в [id32169348|Л/С]. Заявки в [id32169348|Л/С] или на почту redrooms@bk.ru. Обязательно указывайте Ваш рост/вес, возраст, объемы, контактный номер телефона для обратной связи.  